以色列肺炎時期照樣抗議，我地仲有咩藉口抖落去？

以色列人毋懼武漢肺炎，周日戴着口罩、揮舞黑旗，走上特拉維夫街頭，表達對總理內坦亞胡（Benjamin Netanyahu）的不滿，呼籲反對派領袖不要加入聯合政府，數以千計民眾抗議時不忘遵守防疫限制措施，人與人之間保持約兩米距離。

港共傀儡政權及爪牙已經蠢蠢欲動，諗住反撲
內會有一日真係失守，我地係咪真係因為肺炎乜都唔做，喺度等？
歷史係由勝利者編寫，今次一輸我地就變晒黃衣暴徒 反中亂港份子

手足，你要抖定係歸位？

白俄羅斯冇停過足球聯賽，我哋仲有咪籍口停東京奧運？